操你媽的下午茶吃鳳梨黃油麵包和雞蛋餡料酥餅兒簡直就牛B死了

你食西莎把喇衲狗